好多年冇拍拖？

中學分過一次手。 8年冇拍拖
有冇人有相同經歷。。 反而大左 覺得廢事累人加上圈子冇女仔frds同極窄。。

same 開始想call g 了

6年，每日返工放工無乜機會識公司以外既人

打個靚機，今晚早啲瞓啦

大咗發現無女鐘意自己依啲

a1毒撚既悲歌
拍得成個次拖只係我地好彩

same開始覺得男男都唔錯

同我一樣

以前會主動去媾女，依家望下自己銀行戶口，都廢事搞咁多野

反而知道啲現實嘢, 知道拍拖可以真係好撚麻煩, 個心就會卻步
有時發夢 夢見嗰種甜蜜同埋滿足嘅感覺 我知自己係現實得唔到。
好夢幻但又真實

我都好自私。拍拖都係滿足自己慾望 心靈同肉體
想拍拖拍到單身嗰種感覺 可以做自己嘢不受干擾
但感覺到大家互相需要大家
以上為毒撚FF美好同理想愛情

只會感覺到你需要對方 但無人需要你

都會有人話我地呢類人叫無病呻吟 連試都未試過就下定論

女人話愛你鐘意你嗰陣係真 掉返轉亦都係一樣

我都ok

21年冇拍拖了

so sad, a0?

屌一樣

唔係 我今年50

sorry😂

N賤狗同你一撚樣

屌那星我都係n賤出身

仆街 一見到你話圈子冇女仔就知咩料
ching做咩㗎

差唔多十年, 橫掂都無諗住生仔女, 一個人都慣晒

我反工反到唔想拍拖 鐘意反工多D